<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<dleplugin>
	<name>Авто-Установка Advanced Kodik Parser</name>
	<description></description>
	<icon></icon>
	<version>1</version>
	<dleversion></dleversion>
	<versioncompare>==</versioncompare>
	<upgradeurl></upgradeurl>
	<filedelete>0</filedelete>
	<needplugin>Advanced Kodik Parser</needplugin>
	<mnotice>1</mnotice>
	<mysqlinstall><![CDATA[TRUNCATE TABLE `{prefix}_post`;
TRUNCATE TABLE `{prefix}_post_extras`;
TRUNCATE TABLE `{prefix}_post_extras_cats`;
TRUNCATE TABLE `{prefix}_anime_list`;
TRUNCATE TABLE `{prefix}_category`;
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('1','0','1','Аниме','anime','','','Смотрите лучшие аниме без рекламы онлайн. Все жанры и новинки в одном месте. Наслаждайтесь аниме в HD без ожиданий и ограничений.','аниме, смотреть аниме, аниме без рекламы, аниме онлайн, новинки аниме 2024, аниме в HD','','','0','','','Аниме - Смотреть новинки и классику без рекламы в HD качестве','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('2','0','2','ТВ-сериал','tv-series','','','Смотрите популярные и новые ТВ-сериалы аниме без рекламы. Все серии доступны в HD качестве на нашем сайте.','аниме сериалы, ТВ-аниме, смотреть сериалы аниме, аниме без рекламы, аниме в HD','','','0','','','ТВ-сериалы аниме - Все эпизоды без рекламы и в хорошем качестве','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('3','0','3','OVA','ova','','','Наслаждайтесь лучшими OVA аниме без рекламы на нашем сайте. Все эксклюзивные эпизоды в HD качестве доступны прямо сейчас.','OVA аниме, эксклюзивные аниме серии, смотреть OVA, аниме без рекламы, аниме в HD','','','0','','','OVA аниме - Смотреть эксклюзивные эпизоды в хорошем качестве','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('4','0','4','Фильм','film','','','Смотрите лучшие аниме фильмы в HD качестве без рекламы. У нас вы найдете новинки и классику анимационного кино.','аниме фильмы, смотреть аниме фильмы, аниме без рекламы, аниме кино онлайн, новинки аниме','','','0','','','Аниме фильмы - Смотреть без рекламы и в высоком качестве','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('5','0','5','Полнометражный фильм','full-film','','','Смотрите полнометражные аниме-фильмы с увлекательными сюжетами и глубокими персонажами. Полнометражное аниме в HD качестве, доступное для просмотра онлайн.','полнометражный аниме фильм, аниме фильмы, полнометражное аниме, смотреть аниме фильм онлайн, аниме в HD','','','0','','','Полнометражный аниме фильм - Смотреть аниме фильмы в HD','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('6','0','6','Короткометражный фильм','short-film','','','Откройте для себя короткометражные аниме-фильмы с яркими сюжетами и креативным подходом. Короткометражное аниме в HD качестве, доступное для просмотра онлайн.','короткометражный аниме фильм, аниме короткометражки, короткометражное аниме, смотреть аниме фильм онлайн, аниме в HD','','','0','','','Короткометражный аниме фильм - Смотреть аниме короткометражки в HD','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('7','0','7','Спэшл','special','','','Уникальные эпизоды и спэшлы аниме без рекламы. Эксклюзивные материалы в хорошем качестве на нашем сайте.','спэшлы аниме, уникальные аниме эпизоды, аниме без рекламы, аниме в HD','','','0','','','Спэшлы аниме - Смотреть уникальные эпизоды без рекламы','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('8','0','8','ONA','ona','','','Смотрите оригинальные аниме (ONA) без рекламы и в высоком качестве. Уникальные сюжеты и качественная анимация только у нас.','ONA аниме, оригинальные аниме, смотреть ONA, аниме без рекламы, аниме онлайн','','','0','','','ONA аниме - Смотреть оригинальные аниме без рекламы','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('9','0','9','Анонс','announce','','','Следите за анонсами новых аниме-сериалов и фильмов. Все новинки, трейлеры и предстоящие релизы в мире аниме на нашем сайте.','анонсы аниме, новинки аниме, предстоящие релизы, трейлеры аниме, смотреть аниме','','','0','','','Анонсы аниме - Узнайте о новинках и предстоящих релизах аниме','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('10','0','10','Онгоинг','ongoing','','','Аниме, которые идут прямо сейчас! Смотрите онгоинг аниме без рекламы и с высококачественной озвучкой на нашем сайте.','онгоинг аниме, текущие аниме, смотреть онгоинг, аниме в HD, новинки аниме','','','0','','','Онгоинг аниме - Смотрите текущие выпуски аниме в HD качестве','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('11','0','11','Завершён','completed','','','Завершённые аниме-сериалы в HD качестве. Все серии доступны для просмотра без рекламы на нашем сайте.','завершённые аниме, смотреть завершённое аниме, аниме без рекламы, все серии аниме онлайн','','','0','','','Завершённые аниме - Все серии доступные для просмотра без рекламы','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('12','0','12','Озвучка','voiceover','','','Смотрите аниме с озвучкой от лучших студий без рекламы. Все жанры и новинки в HD качестве доступны онлайн.','аниме с озвучкой, профессиональная озвучка, смотреть аниме с озвучкой, аниме без рекламы, аниме онлайн','','','0','','','Аниме с озвучкой - Смотреть любимые аниме с профессиональной озвучкой','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('13','0','13','Субтитры','subtitles','','','Смотрите аниме с субтитрами на русском. Оригинальная озвучка и качественные субтитры в HD качестве.','аниме с субтитрами, аниме с русскими субтитрами, аниме в оригинале, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме с субтитрами - Смотрите в оригинале с качественными субтитрами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('14','0','20','3D-графика','3d-graphics','','','Аниме с 3D-графикой и впечатляющими визуальными эффектами. Смотрите без рекламы в HD качестве.','аниме с 3D-графикой, 3D аниме, аниме визуальные эффекты, смотреть аниме онлайн','','','0','','','Аниме с 3D-графикой - Смотрите аниме с современными визуальными эффектами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('15','0','21','ангелы','angels','','','Смотрите аниме про ангелов, добро и зло в вечной борьбе. Все серии без рекламы в хорошем качестве.','аниме про ангелов, ангелы в аниме, смотреть аниме про ангелов, аниме в HD','','','0','','','Аниме про ангелов - Смотреть аниме с сюжетами о небесных созданиях','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('16','0','22','андроиды','androids','','','Смотрите аниме с андроидами и роботами, исследующими будущее технологий и искусственный интеллект. Интересные сюжеты и миры в HD качестве.','аниме андроиды, аниме роботы, искусственный интеллект, будущее технологий, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме о андроидах - Смотреть аниме с роботами и искусственным интеллектом','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('17','0','23','антигерой','antihero','','','Смотрите аниме с антигероями, где главные герои не всегда следуют правилам. Все эпизоды в HD качестве без рекламы.','аниме про антигероев, антигерои аниме, смотреть аниме про антигероев, аниме онлайн','','','0','','','Аниме про антигероев - Смотрите аниме с необычными персонажами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('18','0','24','антиутопия','dystopia','','','Смотрите аниме про антиутопические миры, где общество находится в хаосе и упадке. Все серии без рекламы в HD качестве.','антиутопия аниме, аниме про антиутопии, антиутопический мир, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме про антиутопии - Смотреть аниме в жанре антиутопии','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('19','0','25','безумие','madness','','','Аниме с героями, погружающимися в безумие. Смотрите лучшие аниме с напряжённым сюжетом без рекламы и в HD качестве.','аниме про безумие, смотреть аниме онлайн, безумие в аниме, психологические аниме, аниме в HD','','','0','','','Аниме про безумие - Смотрите аниме с захватывающими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('20','0','26','боевые искусства','martial-arts','','','Смотрите аниме о живописи, музыке, литературе и других видах искусства. Все эпизоды доступны без рекламы в HD качестве.','аниме про искусство, творчество в аниме, аниме про художников, смотреть аниме, аниме в HD','','','0','','','Аниме про искусство - Смотреть аниме о творческих личностях','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('21','0','27','будущее','future','','','Смотрите аниме о будущем с инновационными технологиями и фантастическими мирами. Все серии без рекламы в высоком качестве.','аниме про будущее, футуристическое аниме, научная фантастика аниме, аниме в HD, смотреть аниме онлайн','','','0','','','Аниме про будущее - Смотреть футуристические аниме','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('22','0','28','божества','deities','','','Откройте для себя аниме с мифологическими сюжетами и божествами. Все серии доступны для просмотра без рекламы в HD качестве.','аниме про богов, мифологические аниме, божества в аниме, аниме без рекламы, смотреть аниме в HD','','','0','','','Аниме про божеств - Смотреть аниме о мифологии и богах','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('23','0','29','вампиры','vampires','','','Смотрите захватывающие аниме про вампиров, тьму и кровь. Все эпизоды доступны без рекламы и в HD качестве.','аниме про вампиров, вампиры в аниме, тёмное фэнтези аниме, смотреть аниме без рекламы, аниме в HD','','','0','','','Аниме про вампиров - Смотреть аниме с вампирскими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('24','0','30','военное','military','','','Захватывающие военные аниме с баталиями и стратегиями. Смотрите без рекламы и в высоком качестве.','военное аниме, аниме про войну, боевые аниме, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме про войну - Смотрите военные аниме','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('25','0','31','врачи','doctors','','','Смотрите аниме про врачей, медицину и спасение жизней. Все серии доступны в HD качестве без рекламы.','аниме про врачей, медицинское аниме, аниме про медицину, смотреть аниме, аниме в HD','','','0','','','Аниме про врачей - Смотреть медицинские аниме','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('26','0','32','вымышленный мир','fictional-world','','','Аниме с эпическими мировыми конфликтами и приключениями. Все серии доступны для просмотра без рекламы и в HD качестве.','аниме про мир, глобальные аниме сюжеты, приключения в аниме, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме про мир - Смотрите аниме с глобальными сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('27','0','33','гарем','harem','','','Аниме жанра гарем с множеством персонажей и запутанными романтическими линиями. Смотрите без рекламы и в HD качестве.','аниме про гарем, романтические аниме, аниме гарем, смотреть аниме без рекламы, аниме в HD','','','0','','','Аниме про гарем - Смотрите аниме с несколькими героями','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('28','0','34','гурман','gourmet','','','Смотрите аниме про еду и кулинарные приключения. Все эпизоды доступны для просмотра в высоком качестве и без рекламы.','аниме про еду, кулинарные аниме, гурман в аниме, смотреть аниме, аниме в HD','','','0','','','Аниме про еду - Смотрите аниме о кулинарии','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('29','0','35','горничная','maid','','','Аниме с горничными в различных жанрах от комедий до романтики. Все серии в HD качестве и без рекламы.','аниме про горничных, комедийное аниме, романтическое аниме, горничные аниме, смотреть аниме в HD','','','0','','','Аниме про горничных - Смотрите комедийные и романтические аниме','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('30','0','36','демоны','demons','','','Смотрите захватывающие аниме про демонов и сверхъестественные силы. Все серии доступны в HD качестве и без рекламы.','аниме про демонов, демоны в аниме, сверхъестественные аниме, смотреть аниме, аниме в HD','','','0','','','Аниме про демонов - Смотреть аниме с демоническими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('31','0','37','детектив','detective','','','Смотрите аниме про детективов, расследования и интриги. Все эпизоды без рекламы и в высоком качестве.','детективное аниме, аниме про расследования, загадочные сюжеты, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме про детективов - Смотреть аниме с загадочными сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('32','0','38','детское','baby','','','Смотрите безопасное и увлекательное детское аниме. Подходит для самых маленьких зрителей, доступно в HD без рекламы','детское аниме, аниме для детей, безопасное аниме, смотреть детское аниме, аниме в HD','','','0','','','Детское аниме - Смотреть аниме для детей','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('33','0','39','дзёсей','dzesei','','','Смотрите дзёсей аниме с глубокими эмоциональными сюжетами для взрослых женщин. Все серии доступны в HD качестве без рекламы.','дзёсей аниме, женское аниме, аниме для взрослых женщин, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме дзёсей - Смотреть аниме для взрослой женской аудитории','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('34','0','40','драма','drama','','','Смотрите захватывающие драматические аниме, полные глубоких переживаний и конфликтов. Все эпизоды доступны в HD качестве.','драматическое аниме, аниме про драму, эмоциональное аниме, смотреть аниме без рекламы, аниме в HD','','','0','','','Аниме драма - Смотрите аниме с сильными эмоциональными сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('35','0','41','драконы','dragons','','','Откройте для себя мир драконов и магии в аниме. Смотрите лучшие аниме про драконов без рекламы в высоком качестве.','аниме про драконов, драконы в аниме, фэнтези аниме, смотреть аниме, аниме в HD','','','0','','','Аниме про драконов - Смотреть аниме с фэнтезийными сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('36','0','42','дружба','friendship','','','Смотрите аниме, где дружба играет ключевую роль в сюжете. Все эпизоды доступны без рекламы и в HD качестве.','аниме про дружбу, добрые аниме, трогательные аниме, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме про дружбу - Смотрите добрые и трогательные сюжеты','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('37','0','43','ёкаи','youkai','','','Аниме про ёкаев, японские духи и мифические существа. Смотрите без рекламы в хорошем качестве.','аниме про ёкаев, японские мифы, ёкаи в аниме, смотреть аниме, аниме в HD','','','0','','','Аниме про ёкаев - Смотреть мистические аниме','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('38','0','44','зомби','zombie','','','Смотрите захватывающие аниме про зомби, апокалипсис и выживание. Все серии доступны в HD качестве без рекламы.','аниме про зомби, зомби апокалипсис, аниме выживание, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме про зомби - Смотреть захватывающие аниме про зомби','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('39','0','45','зверолюди','beastmen','','','Смотрите аниме про зверолюдей и фантастические миры. Уникальные сюжеты и персонажи, доступные в HD качестве без рекламы.','аниме про зверолюдей, звери в аниме, фэнтези аниме, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме про зверолюдей - Смотрите аниме с уникальными персонажами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('40','0','46','игры','games','','','Окунитесь в мир аниме, созданного по мотивам популярных видеоигр. Все серии доступны для просмотра в HD без рекламы.','аниме про игры, видеоигры в аниме, аниме по играм, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме про игры - Смотреть аниме, основанное на видеоиграх','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('41','0','47','историческое','historical','','','Смотрите исторические аниме, основанные на реальных событиях и эпохах. Все серии без рекламы в высоком качестве.','историческое аниме, аниме про историю, реальные события в аниме, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Историческое аниме - Смотреть аниме с историческими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('42','0','48','комедия','comedy','','','Смотрите аниме комедии, наполненные забавными ситуациями и весёлыми персонажами. Все эпизоды доступны в HD качестве без рекламы.','комедийное аниме, смешные аниме, аниме комедия, смотреть аниме без рекламы, аниме в HD','','','0','','','Аниме комедия - Смотреть смешные аниме','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('43','0','49','космос','space','','','Смотрите захватывающие аниме о космических путешествиях и далеких галактиках. Все серии в HD качестве и без рекламы.','аниме про космос, космическое аниме, космические приключения в аниме, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме про космос - Смотреть аниме о космических приключениях','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('44','0','50','киберпанк','cyberpunk','','','Смотрите футуристические киберпанк аниме с технологиями и мрачными мирами. Все серии доступны без рекламы в HD качестве.','киберпанк аниме, футуристическое аниме, технологии в аниме, киберпанк, смотреть аниме, аниме в HD','','','0','','','Аниме киберпанк - Смотреть футуристические аниме','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('45','0','51','кулинария','cooking','','','Смотрите аниме про кулинарные соревнования и гастрономические приключения. Все эпизоды без рекламы и в HD качестве.','аниме про кулинарию, аниме про еду, кулинарные битвы в аниме, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме про кулинарию - Смотреть аниме о еде и рецептах','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('46','0','52','любовный треугольник','love-triangle','','','Смотрите аниме про сложные любовные треугольники и эмоциональные переживания героев. Все эпизоды в HD качестве без рекламы.','аниме про любовный треугольник, романтическое аниме, любовные драмы в аниме, смотреть аниме, аниме в HD','','','0','','','Аниме про любовные треугольники - Смотрите романтические аниме','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('47','0','53','магия','magic','','','Откройте для себя аниме про магию и волшебство. Все эпизоды доступны для просмотра в HD качестве без рекламы.','аниме про магию, волшебные аниме, магия в аниме, фэнтези аниме, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме про магию - Смотреть волшебные аниме','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('48','0','54','машины','cars','','','Смотрите захватывающие аниме о машинах, гонках и технике. Все серии доступны в HD качестве без рекламы.','аниме про машины, аниме про гонки, гоночное аниме, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме про машины - Смотреть аниме с гоночными сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('49','0','55','меха','furs','','','Смотрите аниме жанра меха с гигантскими роботами и эпическими сражениями. Все серии доступны в HD качестве и без рекламы.','меха аниме, аниме с роботами, аниме про роботов, гигантские роботы в аниме, смотреть аниме в HD','','','0','','','Аниме меха - Смотреть аниме с роботами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('50','0','56','музыкальные','musical','','','Смотрите аниме про музыку, музыкантов и концерты. Все эпизоды без рекламы и в высоком качестве.','музыкальное аниме, аниме про музыку, концерты в аниме, музыкальные приключения в аниме, аниме в HD','','','0','','','Музыкальное аниме - Смотреть аниме о музыке и музыкантах','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('51','0','57','мистика','mysticism','','','Смотрите аниме с мистическими событиями, тайнами и необъяснимыми явлениями. Все серии доступны без рекламы в HD качестве.','мистическое аниме, таинственные аниме, мистика в аниме, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме мистика - Смотреть аниме с таинственными сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('52','0','58','мморпг','mmorpg','','','Смотрите аниме про MMORPG и погружение в виртуальные миры. Все эпизоды доступны в HD качестве и без рекламы.','аниме про MMORPG, виртуальные миры в аниме, игровые аниме, аниме по играм, смотреть аниме в HD','','','0','','','Аниме про MMORPG - Смотреть аниме о виртуальных мирах','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('53','0','59','ниндзя','ninja','','','Смотрите захватывающие аниме про ниндзя, шпионов и тайные миссии. Все серии доступны для просмотра в HD качестве без рекламы.','аниме про ниндзя, шпионы в аниме, боевые искусства в аниме, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме про ниндзя - Смотреть захватывающие аниме о ниндзя','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('54','0','60','наше время','our-time','','','Смотрите аниме с захватывающими путешествиями во времени и временными парадоксами. Все серии доступны без рекламы и в HD качестве.','аниме про время, путешествия во времени в аниме, временные парадоксы, смотреть аниме, аниме в HD','','','0','','','Аниме про время - Смотреть аниме с путешествиями во времени','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('55','0','61','несколько сюжетных линий','several-storylines','','','Смотрите аниме, где судьба героев переплетается с их линиями жизни. Все эпизоды в HD качестве без рекламы.','аниме про судьбу, линии судьбы в аниме, пересечение судеб в аниме, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме про судьбоносные линии - Смотреть аниме с интересными сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('56','0','62','нуар','noir','','','Смотрите аниме в жанре нуар с атмосферой тьмы, интриг и загадок. Все эпизоды доступны в HD качестве без рекламы.','аниме нуар, нуарные сюжеты в аниме, мрачные аниме, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме в жанре нуар - Смотреть мрачные и загадочные аниме','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('57','0','63','оммёдзи','ommoji','','','Смотрите аниме про оммёдзи, где магия и духи играют ключевую роль. Все эпизоды доступны в HD качестве и без рекламы.','аниме про оммёдзи, магические аниме, аниме про духов, мистика в аниме, смотреть аниме в HD','','','0','','','Аниме про оммёдзи - Смотреть мистические и магические аниме','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('58','0','64','стимпанк','steampunk','','','Откройте для себя аниме в жанре стимпанк с необычными технологиями и атмосферой пара. Все серии доступны в HD качестве.','стимпанк аниме, футуристическое аниме, технологии в аниме, стимпанк миры, смотреть аниме в HD','','','0','','','Аниме стимпанк - Смотреть футуристические аниме','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('59','0','65','пародия','parody','','','Смотрите аниме, высмеивающие клише и шаблоны, пародийные сюжеты. Все эпизоды в HD качестве и без рекламы.','аниме пародия, сатирическое аниме, смешное аниме, пародийное аниме, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме пародия - Смотреть смешные и сатирические аниме','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('60','0','66','повседневность','everyday-life','','','Смотрите аниме о повседневной жизни и будничных событиях. Все серии доступны для просмотра без рекламы и в высоком качестве.','аниме про повседневность, спокойные аниме, уютные аниме, повседневная жизнь в аниме, аниме в HD','','','0','','','Аниме про повседневную жизнь - Смотреть спокойные и уютные аниме','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('61','0','67','полиция','police','','','Смотрите аниме с участием полиции, расследованиями и правопорядком. Погружение в мир преступлений и борьбы с ними. Все серии в HD качестве.','аниме полиция, аниме расследования, правопорядок, преступления, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме о полиции - Смотреть аниме о расследованиях и правопорядке','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('62','0','68','постапокалиптический мир','post-apocalyptic','','','Смотрите аниме, действие которых происходит в постапокалиптическом мире. Погружение в разрушенные миры и выживание в новых условиях. Все серии в HD качестве.','аниме постапокалиптический мир, аниме о выживании, разрушенные миры, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме о постапокалиптическом мире - Смотреть аниме о выживании в разрушенном мире','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('63','0','69','приключения','adventures','','','Смотрите аниме с захватывающими приключениями и путешествиями по фантастическим мирам. Все серии доступны в HD качестве.','аниме про приключения, приключенческие аниме, путешествия в аниме, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме приключения - Смотреть захватывающие аниме','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('64','0','70','психологическое','psychological','','','Смотрите аниме с психологической интригой и глубокими размышлениями. Все эпизоды доступны без рекламы и в высоком качестве.','психологическое аниме, интригующие аниме, глубокие сюжеты, смотреть аниме, аниме в HD','','','0','','','Психологическое аниме - Смотреть аниме с глубокими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('65','0','71','путешествие в другой мир','another-world','','','Смотрите аниме с мировыми конфликтами и приключениями. Все серии доступны для просмотра без рекламы и в HD качестве.','аниме про мир, глобальные аниме сюжеты, приключения в аниме, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме про мир - Смотреть аниме с глобальными сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('66','0','72','разница в возрасте','age-difference','','','Смотрите аниме про взросление и преодоление трудностей на пути героев. Все эпизоды в HD качестве без рекламы.','аниме про взросление, взросление героев, аниме о переходном возрасте, смотреть аниме, аниме в HD','','','0','','','Аниме про взросление - Смотреть аниме с сюжетами о взрослении','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('67','0','73','работа','work','','','Смотрите аниме про работу, карьеру и профессиональные достижения героев. Все серии доступны в HD качестве без рекламы.','аниме про работу, карьерные аниме, профессиональные достижения, аниме о работе, смотреть аниме, аниме в HD','','','0','','','Аниме про работу - Смотреть аниме с профессиональными сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('68','0','74','романтика','romance','','','Смотрите романтические аниме с трогательными историями любви. Все эпизоды доступны в HD качестве без рекламы.','романтическое аниме, аниме про любовь, романтика в аниме, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Романтическое аниме - Смотреть аниме про любовь','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('69','0','75','рыцари','knights','','','Смотрите захватывающие аниме про рыцарей, сражения и честь. Все серии доступны без рекламы и в высоком качестве.','аниме про рыцарей, сражения в аниме, честь и доблесть в аниме, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме про рыцарей - Смотреть захватывающие аниме','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('70','0','76','самураи','samurai','','','Откройте для себя аниме про самураев, боевые искусства и честь. Все серии в HD качестве без рекламы.','аниме про самураев, боевые искусства в аниме, самурайские истории, смотреть аниме, аниме в HD','','','0','','','Аниме про самураев - Смотреть аниме с историческими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('71','0','77','сверхъестественное','supernatural','','','Смотрите аниме про сверхъестественные явления, силы и существа. Все эпизоды доступны в HD качестве без рекламы.','аниме про сверхъестественное, мистические явления в аниме, смотреть аниме, аниме в HD','','','0','','','Аниме про сверхъестественное - Смотреть мистические аниме','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('72','0','78','спорт','sport','','','Смотрите спортивные аниме с соревнованиями, тренировками и достижениями. Все серии доступны без рекламы в HD качестве.','аниме про спорт, спортивные соревнования в аниме, аниме про тренировки, смотреть аниме, аниме в HD','','','0','','','Аниме про спорт - Смотреть спортивные аниме','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('73','0','79','супер сила','super-power','','','Смотрите аниме о силе и могуществе, где герои преодолевают трудности благодаря своей силе. Все эпизоды в HD без рекламы.','аниме про силу, могучие герои, преодоление трудностей, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме про силу - Смотреть аниме с сильными героями','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('74','0','80','сэйнэн','seinen','','','Смотрите сэйнэн аниме с глубокими и напряженными сюжетами, рассчитанными на взрослую аудиторию. Все эпизоды без рекламы и в HD качестве.','сэйнэн аниме, аниме для мужчин, взрослые сюжеты, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Сэйнэн аниме - Смотреть аниме для взрослой мужской аудитории','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('75','0','81','сёдзё','shojo','','','Смотрите сёдзё аниме с романтическими и эмоциональными сюжетами, созданными для девушек. Все серии в HD без рекламы.','сёдзё аниме, аниме для девушек, романтические аниме, эмоциональные сюжеты, смотреть аниме, аниме в HD','','','0','','','Сёдзё аниме - Смотреть аниме для девушек','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('76','0','82','сёдзё-ай','shojo-ai','','','Смотрите сёдзё-ай аниме с трогательными историями любви между девушками. Все эпизоды доступны в HD качестве и без рекламы.','сёдзё-ай аниме, романтические отношения, аниме для девушек, аниме про любовь, смотреть аниме в HD','','','0','','','Сёдзё-ай аниме - Смотреть аниме про романтические отношения между девушками','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('77','0','83','сёнен','senen','','','Смотрите сёнен аниме с захватывающими боевыми сценами и героическими приключениями. Все серии в HD качестве без рекламы.','сёнен аниме, аниме для мальчиков, героические приключения, боевые сцены в аниме, смотреть аниме в HD','','','0','','','Сёнен аниме - Смотреть аниме для мальчиков','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('78','0','84','сёнен-ай','senen-ai','','','Смотрите сёнен-ай аниме с красивыми историями любви между парнями. Все эпизоды доступны в HD качестве без рекламы.','сёнен-ай аниме, романтика между парнями, любовные аниме, романтические истории, смотреть аниме в HD','','','0','','','Сёнен-ай аниме - Смотреть аниме о романтических отношениях между парнями','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('79','0','85','триллер','thriller','','','Смотрите триллер аниме с интригующими и напряженными сюжетами. Все серии доступны в HD качестве без рекламы.','триллер аниме, напряженные аниме, захватывающие сюжеты, смотреть аниме онлайн, аниме в HD  ','','','0','','','Триллер аниме - Смотреть напряженные и захватывающие аниме','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('80','0','86','тёмное фэнтези','dark-fantasy','','','Смотрите фэнтези аниме с волшебными мирами, магией и приключениями. Все эпизоды доступны без рекламы и в высоком качестве.','фэнтези аниме, волшебные аниме, магия в аниме, фантастические миры, смотреть аниме в HD','','','0','','','Фэнтези аниме - Смотреть волшебные и фантастические аниме','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('81','0','87','ужасы','horrors','','','Откройте для себя аниме в жанре ужасов с жуткими и страшными историями. Все серии доступны в HD качестве без рекламы.','аниме ужасы, страшные аниме, жуткие истории, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме ужасы - Смотреть страшные и жуткие аниме','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('82','0','88','фантастика','fantastic','','','Смотрите научно-фантастическое аниме с футуристическими идеями и технологиями. Все эпизоды без рекламы и в HD качестве.','фантастическое аниме, научная фантастика, футуристические сюжеты, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Фантастическое аниме - Смотреть аниме о научной фантастике','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('83','0','89','фэнтези','fantasy','','','Откройте для себя аниме в жанре фэнтези с магией, мифическими существами и волшебными мирами. Погружение в сказочные приключения и необычные миры. Все серии в HD качестве.','аниме фэнтези, магия, мифические существа, волшебные миры, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме в жанре фэнтези - Смотреть аниме с магией и волшебством','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('84','0','90','школа','school','','','Смотрите аниме о школьной жизни, дружбе и романтических отношениях. Все эпизоды доступны в HD качестве и без рекламы.','школьное аниме, аниме про школу, школьная жизнь в аниме, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Школьное аниме - Смотреть аниме о школьной жизни','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('85','0','91','экшен','action','','','Смотрите экшен аниме с динамичными боями и захватывающими сценами. Все серии доступны в HD качестве без рекламы.','экшен аниме, динамичные аниме, захватывающие сцены, боевые сцены в аниме, смотреть аниме в HD','','','0','','','Экшен аниме - Смотреть динамичные и захватывающие аниме','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('86','0','92','этти','etty','','','Смотрите аниме с элементами эротики и соблазнительными сюжетами. Все эпизоды доступны без рекламы и в высоком качестве.','этти аниме, эротика в аниме, соблазнительные сюжеты, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Этти аниме - Смотреть аниме с элементами эротики','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('87','0','93','эльфы','elves','','','Смотрите аниме про эльфов и их волшебные приключения. Все серии доступны в HD качестве без рекламы.','аниме про эльфов, эльфийские приключения, волшебные миры, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме про эльфов - Смотреть аниме с эльфийскими персонажами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('88','0','17','Япония','japan','','','Лучшие японские аниме без рекламы в HD качестве. Смотрите аниме из Японии с оригинальной озвучкой и субтитрами.','японское аниме, аниме Япония, оригинальные японские аниме, смотреть аниме онлайн','','','0','','','Аниме из Японии - Смотрите оригинальные японские аниме онлайн без рекламы','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('89','0','18','США','usa','','','Смотрите аниме, созданное в США. Интересные сюжеты, отличная анимация и HD качество без рекламы.','аниме США, американские аниме, аниме в HD, смотреть аниме онлайн, аниме без рекламы','','','0','','','Аниме из США - Смотрите аниме, созданное американскими студиями','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('90','0','19','Китай','china','','','Китайские аниме в HD качестве. Смотрите уникальные аниме, созданные в Китае, без рекламы.','китайские аниме, аниме из Китая, смотреть китайские аниме, аниме в HD, аниме без рекламы','','','0','','','Аниме из Китая - Смотреть китайские аниме без рекламы в хорошем качестве','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('91','0','94','1920','anime-1920','','','Откройте для себя аниме, действие которых происходит в 1920-е годы. Исторические события и атмосфера эпохи. Все серии в HD.','аниме 1920-х, историческое аниме, эпоха 1920, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1920-х годов - Смотреть исторические аниме','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('92','0','95','1921','anime-1921','','','Смотрите аниме, действие которых происходит в 1921 году. Погружение в историческую атмосферу и события. Все серии в HD качестве.','аниме 1921, историческое аниме, события 1921 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1921 года - Смотреть аниме с историческим контекстом','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('93','0','96','1922','anime-1922','','','Откройте для себя аниме, события которых происходят в 1922 году. Исторический контекст и атмосфера времени. Все серии в HD качестве.','аниме 1922, историческое аниме, события 1922 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1922 года - Смотреть аниме с историческим контекстом','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('94','0','97','1923','anime-1923','','','Смотрите аниме, отражающие события и атмосферу 1923 года. Исторические и культурные элементы. Все эпизоды в HD качестве.','аниме 1923, историческое аниме, события 1923 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1923 года - Смотреть аниме с историческими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('95','0','98','1924','anime-1924','','','Смотрите аниме, происходящие в 1924 году. Погружение в события и культурные особенности времени. Все серии доступны в HD.','аниме 1924, историческое аниме, события 1924 года, культурные особенности, смотреть аниме в HD','','','0','','','Аниме 1924 года - Смотреть аниме с исторической тематикой','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('96','0','99','1925','anime-1925','','','Откройте для себя аниме, действие которых происходит в 1925 году. Исторический контекст и культура времени. Все серии в HD.','аниме 1925, историческое аниме, события 1925 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1925 года - Смотреть аниме с историческими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('97','0','100','1926','anime-1926','','','Смотрите аниме, происходящие в 1926 году. Исторический контекст и культурные особенности времени. Все эпизоды в HD качестве.','аниме 1926, историческое аниме, события 1926 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1926 года - Смотреть аниме о событиях 1926 года','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('98','0','101','1927','anime-1927','','','Смотрите аниме, действие которых происходит в 1927 году. Исторический контекст и культурные элементы времени. Все серии в HD.','аниме 1927, историческое аниме, события 1927 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1927 года - Смотреть аниме с исторической атмосферой','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('99','0','102','1928','anime-1928','','','Откройте для себя аниме с историей и атмосферой 1928 года. Культурные и исторические элементы. Все эпизоды в HD качестве.','аниме 1928, историческое аниме, события 1928 года, культура 1928 года, смотреть аниме в HD','','','0','','','Аниме 1928 года - Смотреть аниме о событиях и культуре 1928 года','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('100','0','103','1929','anime-1929','','','Смотрите аниме, действие которых происходит в 1929 году. Погружение в исторический и культурный контекст времени. Все серии в HD.','аниме 1929, историческое аниме, события 1929 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1929 года - Смотреть аниме с историческими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('101','0','104','1930','anime-1930','','','Смотрите аниме, отражающие события и атмосферу 1930 года. Исторический контекст и культурные события времени. Все эпизоды в HD.','аниме 1930, историческое аниме, события 1930 года, культура 1930 года, смотреть аниме в HD','','','0','','','Аниме 1930 года - Смотреть аниме с историческими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('102','0','105','1931','anime-1931','','','Смотрите аниме, происходящие в 1931 году, с акцентом на исторические и культурные события. Все серии доступны в HD.','аниме 1931, историческое аниме, события 1931 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1931 года - Смотреть аниме о событиях 1931 года','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('103','0','106','1932','anime-1932','','','Откройте для себя аниме с историей и атмосферой 1932 года. Культурные и исторические элементы. Все эпизоды в HD качестве.','аниме 1932, историческое аниме, события 1932 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1932 года - Смотреть аниме о событиях и культуре 1932 года','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('104','0','107','1933','anime-1933','','','Смотрите аниме, действие которых происходит в 1933 году. Исторический контекст и культурные особенности времени. Все серии в HD.','аниме 1933, историческое аниме, события 1933 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1933 года - Смотреть аниме с историческими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('105','0','108','1934','anime-1934','','','Смотрите аниме с событиями и культурными особенностями 1934 года. Исторический контекст и культурные элементы. Все эпизоды в HD.','аниме 1934, историческое аниме, события 1934 года, культура 1934 года, смотреть аниме в HD','','','0','','','Аниме 1934 года - Смотреть аниме с культурными и историческими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('106','0','109','1935','anime-1935','','','Смотрите аниме, действие которых происходит в 1935 году. Погружение в события и атмосферу времени. Все серии доступны в HD.','аниме 1935, историческое аниме, события 1935 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1935 года - Смотреть аниме о событиях 1935 года','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('107','0','110','1936','anime-1936','','','Откройте для себя аниме с атмосферой 1936 года. Исторический контекст и культурные особенности времени. Все эпизоды в HD качестве.','аниме 1936, историческое аниме, события 1936 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1936 года - Смотреть аниме с историческими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('108','0','111','1937','anime-1937','','','Смотрите аниме, действие которых происходит в 1937 году. Погружение в исторический контекст и культурные особенности времени. Все серии в HD.','аниме 1937, историческое аниме, события 1937 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1937 года - Смотреть аниме о событиях 1937 года','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('109','0','112','1938','anime-1938','','','Смотрите аниме, отражающие события и атмосферу 1938 года. Исторический контекст и культурные особенности времени. Все эпизоды в HD.','аниме 1938, историческое аниме, события 1938 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1938 года - Смотреть аниме с историческими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('110','0','113','1939','anime-1939','','','Откройте для себя аниме, происходящие в 1939 году. Исторический контекст и культурные особенности времени. Все серии доступны в HD.','аниме 1939, историческое аниме, события 1939 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1939 года - Смотреть аниме о событиях 1939 года','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('111','0','114','1940','anime-1940','','','Смотрите аниме с событиями и культурными особенностями 1940 года. Исторический контекст и культурные элементы. Все эпизоды в HD.','аниме 1940, историческое аниме, события 1940 года, культура 1940 года, смотреть аниме в HD','','','0','','','Аниме 1940 года - Смотреть аниме с культурными и историческими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('112','0','115','1941','anime-1941','','','Смотрите аниме, действие которых происходит в 1941 году. Погружение в события и атмосферу времени. Все серии доступны в HD.','аниме 1941, историческое аниме, события 1941 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1941 года - Смотреть аниме о событиях 1941 года','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('113','0','116','1942','anime-1942','','','Откройте для себя аниме с историей и атмосферой 1942 года. Культурные и исторические элементы. Все эпизоды в HD качестве.','аниме 1942, историческое аниме, события 1942 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1942 года - Смотреть аниме о событиях и культуре 1942 года','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('114','0','117','1943','anime-1943','','','Смотрите аниме, действие которых происходит в 1943 году. Исторический контекст и культурные особенности времени. Все серии в HD.','аниме 1943, историческое аниме, события 1943 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1943 года - Смотреть аниме с историческими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('115','0','118','1944','anime-1944','','','Смотрите аниме с событиями и культурными особенностями 1944 года. Исторический контекст и культурные элементы. Все эпизоды в HD.','аниме 1944, историческое аниме, события 1944 года, культура 1944 года, смотреть аниме в HD','','','0','','','Аниме 1944 года - Смотреть аниме с культурными и историческими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('116','0','119','1945','anime-1945','','','Смотрите аниме, действие которых происходит в 1945 году. Погружение в события и атмосферу времени. Все серии доступны в HD.','аниме 1945, историческое аниме, события 1945 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1945 года - Смотреть аниме о событиях 1945 года','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('117','0','120','1946','anime-1946','','','Откройте для себя аниме с атмосферой 1946 года. Исторический контекст и культурные особенности времени. Все эпизоды в HD качестве.','аниме 1946, историческое аниме, события 1946 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1946 года - Смотреть аниме с историческими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('118','0','121','1947','anime-1947','','','Смотрите аниме, действие которых происходит в 1947 году. Погружение в исторический контекст и культурные особенности времени. Все серии в HD.','аниме 1947, историческое аниме, события 1947 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1947 года - Смотреть аниме о событиях 1947 года','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('119','0','122','1948','anime-1948','','','Смотрите аниме, отражающие события и атмосферу 1948 года. Исторический контекст и культурные особенности времени. Все эпизоды в HD.','аниме 1948, историческое аниме, события 1948 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1948 года - Смотреть аниме с историческими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('120','0','123','1949','anime-1949','','','Откройте для себя аниме, происходящие в 1949 году. Исторический контекст и культурные особенности времени. Все серии доступны в HD.','аниме 1949, историческое аниме, события 1949 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1949 года - Смотреть аниме о событиях 1949 года','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('121','0','124','1950','anime-1950','','','Смотрите аниме с событиями и культурными особенностями 1950 года. Исторический контекст и культурные элементы. Все эпизоды в HD.','аниме 1950, историческое аниме, события 1950 года, культура 1950 года, смотреть аниме в HD','','','0','','','Аниме 1950 года - Смотреть аниме с культурными и историческими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('122','0','125','1951','anime-1951','','','Смотрите аниме, действие которых происходит в 1951 году. Погружение в события и атмосферу времени. Все серии доступны в HD.','аниме 1951, историческое аниме, события 1951 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1951 года - Смотреть аниме о событиях 1951 года','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('123','0','126','1952','anime-1952','','','Откройте для себя аниме с историей и атмосферой 1952 года. Культурные и исторические элементы. Все эпизоды в HD качестве.','аниме 1952, историческое аниме, события 1952 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1952 года - Смотреть аниме о событиях и культуре 1952 года','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('124','0','127','1953','anime-1953','','','Смотрите аниме, действие которых происходит в 1953 году. Исторический контекст и культурные особенности времени. Все серии в HD.','аниме 1953, историческое аниме, события 1953 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1953 года - Смотреть аниме с историческими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('125','0','128','1954','anime-1954','','','Смотрите аниме с событиями и культурными особенностями 1954 года. Исторический контекст и культурные элементы. Все эпизоды в HD.','аниме 1954, историческое аниме, события 1954 года, культура 1954 года, смотреть аниме в HD','','','0','','','Аниме 1954 года - Смотреть аниме с культурными и историческими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('126','0','129','1955','anime-1955','','','Смотрите аниме, действие которых происходит в 1955 году. Погружение в события и атмосферу времени. Все серии доступны в HD.','аниме 1955, историческое аниме, события 1955 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1955 года - Смотреть аниме о событиях 1955 года','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('127','0','130','1956','anime-1956','','','Откройте для себя аниме с атмосферой 1956 года. Исторический контекст и культурные особенности времени. Все эпизоды в HD качестве.','аниме 1956, историческое аниме, события 1956 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1956 года - Смотреть аниме с историческими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('128','0','131','1957','anime-1957','','','Смотрите аниме, действие которых происходит в 1957 году. Погружение в исторический контекст и культурные особенности времени. Все серии в HD.','аниме 1957, историческое аниме, события 1957 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1957 года - Смотреть аниме о событиях 1957 года','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('129','0','132','1958','anime-1958','','','Смотрите аниме, отражающие события и атмосферу 1958 года. Исторический контекст и культурные особенности времени. Все эпизоды в HD.','аниме 1958, историческое аниме, события 1958 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1958 года - Смотреть аниме с историческими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('130','0','133','1959','anime-1959','','','Откройте для себя аниме, происходящие в 1959 году. Исторический контекст и культурные особенности времени. Все серии доступны в HD.','аниме 1959, историческое аниме, события 1959 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1959 года - Смотреть аниме о событиях 1959 года','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('131','0','134','1960','anime-1960','','','Смотрите аниме с событиями и культурными особенностями 1960 года. Исторический контекст и культурные элементы. Все эпизоды в HD.','аниме 1960, историческое аниме, события 1960 года, культура 1960 года, смотреть аниме в HD','','','0','','','Аниме 1960 года - Смотреть аниме с культурными и историческими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('132','0','135','1961','anime-1961','','','Смотрите аниме, действие которых происходит в 1961 году. Погружение в события и атмосферу времени. Все серии доступны в HD.','аниме 1961, историческое аниме, события 1961 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1961 года - Смотреть аниме о событиях 1961 года','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('133','0','136','1962','anime-1962','','','Откройте для себя аниме с историей и атмосферой 1962 года. Культурные и исторические элементы. Все эпизоды в HD качестве.','аниме 1962, историческое аниме, события 1962 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1962 года - Смотреть аниме о событиях и культуре 1962 года','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('134','0','137','1963','anime-1963','','','Смотрите аниме, действие которых происходит в 1963 году. Исторический контекст и культурные особенности времени. Все серии в HD.','аниме 1963, историческое аниме, события 1963 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1963 года - Смотреть аниме с историческими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('135','0','138','1964','anime-1964','','','Смотрите аниме с событиями и культурными особенностями 1964 года. Исторический контекст и культурные элементы. Все эпизоды в HD.','аниме 1964, историческое аниме, события 1964 года, культура 1964 года, смотреть аниме в HD','','','0','','','Аниме 1964 года - Смотреть аниме с культурными и историческими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('136','0','139','1965','anime-1965','','','Смотрите аниме, действие которых происходит в 1965 году. Погружение в события и атмосферу времени. Все серии доступны в HD.','аниме 1965, историческое аниме, события 1965 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1965 года - Смотреть аниме о событиях 1965 года','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('137','0','140','1966','anime-1966','','','Откройте для себя аниме с атмосферой 1966 года. Исторический контекст и культурные особенности времени. Все эпизоды в HD качестве.','аниме 1966, историческое аниме, события 1966 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1966 года - Смотреть аниме с историческими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('138','0','141','1967','anime-1967','','','Смотрите аниме, действие которых происходит в 1967 году. Погружение в исторический контекст и культурные особенности времени. Все серии в HD.','аниме 1967, историческое аниме, события 1967 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1967 года - Смотреть аниме о событиях 1967 года','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('139','0','142','1968','anime-1968','','','Смотрите аниме, отражающие события и атмосферу 1968 года. Исторический контекст и культурные особенности времени. Все эпизоды в HD.','аниме 1968, историческое аниме, события 1968 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1968 года - Смотреть аниме с историческими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('140','0','143','1969','anime-1969','','','Откройте для себя аниме, происходящие в 1969 году. Исторический контекст и культурные особенности времени. Все серии доступны в HD.','аниме 1969, историческое аниме, события 1969 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1969 года - Смотреть аниме о событиях 1969 года','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('141','0','144','1970','anime-1970','','','Смотрите аниме с событиями и культурными особенностями 1970 года. Исторический контекст и культурные элементы. Все эпизоды в HD.','аниме 1970, историческое аниме, события 1970 года, культура 1970 года, смотреть аниме в HD','','','0','','','Аниме 1970 года - Смотреть аниме с культурными и историческими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('142','0','145','1971','anime-1970','','','Смотрите аниме, действие которых происходит в 1971 году. Погружение в события и атмосферу времени. Все серии доступны в HD.','аниме 1971, историческое аниме, события 1971 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1971 года - Смотреть аниме о событиях 1971 года','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('143','0','146','1972','anime-1972','','','Откройте для себя аниме с историей и атмосферой 1972 года. Культурные и исторические элементы. Все эпизоды в HD качестве.','аниме 1972, историческое аниме, события 1972 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1972 года - Смотреть аниме о событиях и культуре 1972 года','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('144','0','147','1973','anime-1973','','','Смотрите аниме, действие которых происходит в 1973 году. Исторический контекст и культурные особенности времени. Все серии в HD.','аниме 1973, историческое аниме, события 1973 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1973 года - Смотреть аниме с историческими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('145','0','148','1974','anime-1974','','','Смотрите аниме с событиями и культурными особенностями 1974 года. Исторический контекст и культурные элементы. Все эпизоды в HD.','аниме 1974, историческое аниме, события 1974 года, культура 1974 года, смотреть аниме в HD','','','0','','','Аниме 1974 года - Смотреть аниме с культурными и историческими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('146','0','149','1975','anime-1975','','','Смотрите аниме, действие которых происходит в 1975 году. Погружение в события и атмосферу времени. Все серии доступны в HD.','аниме 1975, историческое аниме, события 1975 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1975 года - Смотреть аниме о событиях 1975 года','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('147','0','150','1976','anime-1976','','','Откройте для себя аниме с атмосферой 1976 года. Исторический контекст и культурные особенности времени. Все эпизоды в HD качестве.','аниме 1976, историческое аниме, события 1976 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1976 года - Смотреть аниме с историческими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('148','0','151','1977','anime-1977','','','Смотрите аниме, действие которых происходит в 1977 году. Погружение в исторический контекст и культурные особенности времени. Все серии в HD.','аниме 1977, историческое аниме, события 1977 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1977 года - Смотреть аниме о событиях 1977 года','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('149','0','152','1978','anime-1978','','','Смотрите аниме, отражающие события и атмосферу 1978 года. Исторический контекст и культурные особенности времени. Все эпизоды в HD.','аниме 1978, историческое аниме, события 1978 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1978 года - Смотреть аниме с историческими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('150','0','153','1979','anime-1979','','','Откройте для себя аниме, происходящие в 1979 году. Исторический контекст и культурные особенности времени. Все серии доступны в HD.','аниме 1979, историческое аниме, события 1979 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1979 года - Смотреть аниме о событиях 1979 года','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('151','0','154','1980','anime-1980','','','Смотрите аниме с событиями и культурными особенностями 1980 года. Исторический контекст и культурные элементы. Все эпизоды в HD.','аниме 1980, историческое аниме, события 1980 года, культура 1980 года, смотреть аниме в HD','','','0','','','Аниме 1980 года - Смотреть аниме с культурными и историческими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('152','0','155','1981','anime-1981','','','Смотрите аниме, действие которых происходит в 1981 году. Погружение в события и атмосферу времени. Все серии доступны в HD.','аниме 1981, историческое аниме, события 1981 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1981 года - Смотреть аниме о событиях 1981 года','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('153','0','156','1982','anime-1982','','','Откройте для себя аниме с историей и атмосферой 1982 года. Культурные и исторические элементы. Все эпизоды в HD качестве.','аниме 1982, историческое аниме, события 1982 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1982 года - Смотреть аниме о событиях и культуре 1982 года','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('154','0','157','1983','anime-1983','','','Смотрите аниме, действие которых происходит в 1983 году. Исторический контекст и культурные особенности времени. Все серии в HD.','аниме 1983, историческое аниме, события 1983 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1983 года - Смотреть аниме с историческими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('155','0','158','1984','anime-1984','','','Смотрите аниме с событиями и культурными особенностями 1984 года. Исторический контекст и культурные элементы. Все эпизоды в HD.','аниме 1984, историческое аниме, события 1984 года, культура 1984 года, смотреть аниме в HD','','','0','','','Аниме 1984 года - Смотреть аниме с культурными и историческими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('156','0','159','1985','anime-1985','','','Смотрите аниме, действие которых происходит в 1985 году. Погружение в события и атмосферу времени. Все серии доступны в HD.','аниме 1985, историческое аниме, события 1985 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1985 года - Смотреть аниме о событиях 1985 года','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('157','0','160','1986','anime-1986','','','Откройте для себя аниме с атмосферой 1986 года. Исторический контекст и культурные особенности времени. Все эпизоды в HD качестве.','аниме 1986, историческое аниме, события 1986 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1986 года - Смотреть аниме с историческими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('158','0','161','1987','anime-1987','','','Смотрите аниме, действие которых происходит в 1987 году. Погружение в исторический контекст и культурные особенности времени. Все серии в HD.','аниме 1987, историческое аниме, события 1987 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1987 года - Смотреть аниме о событиях 1987 года','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('159','0','162','1988','anime-1988','','','Смотрите аниме, отражающие события и атмосферу 1988 года. Исторический контекст и культурные особенности времени. Все эпизоды в HD.','аниме 1988, историческое аниме, события 1988 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1988 года - Смотреть аниме с историческими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('160','0','163','1989','anime-1989','','','Откройте для себя аниме, происходящие в 1989 году. Исторический контекст и культурные особенности времени. Все серии доступны в HD.','аниме 1989, историческое аниме, события 1989 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1989 года - Смотреть аниме о событиях 1989 года','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('161','0','164','1990','anime-1990','','','Смотрите аниме с событиями и культурными особенностями 1990 года. Исторический контекст и культурные элементы. Все эпизоды в HD.','аниме 1990, историческое аниме, события 1990 года, культура 1990 года, смотреть аниме в HD','','','0','','','Аниме 1990 года - Смотреть аниме с культурными и историческими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('162','0','165','1991','anime-1991','','','Смотрите аниме, действие которых происходит в 1991 году. Погружение в события и атмосферу времени. Все серии доступны в HD.','аниме 1991, историческое аниме, события 1991 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1991 года - Смотреть аниме о событиях 1991 года','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('163','0','166','1992','anime-1992','','','Откройте для себя аниме с историей и атмосферой 1992 года. Культурные и исторические элементы. Все эпизоды в HD качестве.','аниме 1992, историческое аниме, события 1992 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1992 года - Смотреть аниме о событиях и культуре 1992 года','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('164','0','167','1993','anime-1993','','','Смотрите аниме, действие которых происходит в 1993 году. Исторический контекст и культурные особенности времени. Все серии в HD.','аниме 1993, историческое аниме, события 1993 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1993 года - Смотреть аниме с историческими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('165','0','168','1994','anime-1994','','','Смотрите аниме с событиями и культурными особенностями 1994 года. Исторический контекст и культурные элементы. Все эпизоды в HD.','аниме 1994, историческое аниме, события 1994 года, культура 1994 года, смотреть аниме в HD','','','0','','','Аниме 1994 года - Смотреть аниме с культурными и историческими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('166','0','169','1995','anime-1995','','','Смотрите аниме, действие которых происходит в 1995 году. Погружение в события и атмосферу времени. Все серии доступны в HD.','аниме 1995, историческое аниме, события 1995 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1995 года - Смотреть аниме о событиях 1995 года','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('167','0','170','1996','anime-1996','','','Откройте для себя аниме с атмосферой 1996 года. Исторический контекст и культурные особенности времени. Все эпизоды в HD качестве.','аниме 1996, историческое аниме, события 1996 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1996 года - Смотреть аниме с историческими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('168','0','171','1997','anime-1997','','','Смотрите аниме, действие которых происходит в 1997 году. Погружение в исторический контекст и культурные особенности времени. Все серии в HD.','аниме 1997, историческое аниме, события 1997 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1997 года - Смотреть аниме о событиях 1997 года','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('169','0','172','1998','anime-1998','','','Смотрите аниме, отражающие события и атмосферу 1998 года. Исторический контекст и культурные особенности времени. Все эпизоды в HD.','аниме 1998, историческое аниме, события 1998 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1998 года - Смотреть аниме с историческими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('170','0','173','1999','anime-1999','','','Откройте для себя аниме, происходящие в 1999 году. Исторический контекст и культурные особенности времени. Все серии доступны в HD.','аниме 1999, историческое аниме, события 1999 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 1999 года - Смотреть аниме о событиях 1999 года','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('171','0','174','2000','anime-2000','','','Смотрите аниме с событиями и культурными особенностями 2000 года. Исторический контекст и культурные элементы. Все эпизоды в HD.','аниме 2000, историческое аниме, события 2000 года, культура 2000 года, смотреть аниме в HD','','','0','','','Аниме 2000 года - Смотреть аниме с культурными и историческими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('172','0','175','2001','anime-2001','','','Смотрите аниме, действие которых происходит в 2001 году. Погружение в события и атмосферу времени. Все серии доступны в HD.','аниме 2001, историческое аниме, события 2001 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 2001 года - Смотреть аниме о событиях 2001 года','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('173','0','176','2002','anime-2002','','','Откройте для себя аниме с историей и атмосферой 2002 года. Культурные и исторические элементы. Все эпизоды в HD качестве.','аниме 2002, историческое аниме, события 2002 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 2002 года - Смотреть аниме о событиях и культуре 2002 года','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('174','0','177','2003','anime-2003','','','Смотрите аниме, действие которых происходит в 2003 году. Исторический контекст и культурные особенности времени. Все серии в HD.','аниме 2003, историческое аниме, события 2003 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 2003 года - Смотреть аниме с историческими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('175','0','178','2004','anime-2004','','','Смотрите аниме с событиями и культурными особенностями 2004 года. Исторический контекст и культурные элементы. Все эпизоды в HD.','аниме 2004, историческое аниме, события 2004 года, культура 2004 года, смотреть аниме в HD','','','0','','','Аниме 2004 года - Смотреть аниме с культурными и историческими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('176','0','179','2005','anime-2005','','','Смотрите аниме, действие которых происходит в 2005 году. Погружение в события и атмосферу времени. Все серии доступны в HD.','аниме 2005, историческое аниме, события 2005 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 2005 года - Смотреть аниме о событиях 2005 года','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('177','0','180','2006','anime-2006','','','Откройте для себя аниме с атмосферой 2006 года. Исторический контекст и культурные особенности времени. Все эпизоды в HD качестве.','аниме 2006, историческое аниме, события 2006 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 2006 года - Смотреть аниме с историческими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('178','0','181','2007','anime-2007','','','Смотрите аниме, действие которых происходит в 2007 году. Погружение в исторический контекст и культурные особенности времени. Все серии в HD.','аниме 2007, историческое аниме, события 2007 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 2007 года - Смотреть аниме о событиях 2007 года','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('179','0','182','2008','anime-2008','','','Смотрите аниме, отражающие события и атмосферу 2008 года. Исторический контекст и культурные особенности времени. Все эпизоды в HD.','аниме 2008, историческое аниме, события 2008 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 2008 года - Смотреть аниме с историческими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('180','0','183','2009','anime-2009','','','Откройте для себя аниме, происходящие в 2009 году. Исторический контекст и культурные особенности времени. Все серии доступны в HD.','аниме 2009, историческое аниме, события 2009 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 2009 года - Смотреть аниме о событиях 2009 года','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('181','0','184','2010','anime-2010','','','Смотрите аниме с событиями и культурными особенностями 2010 года. Исторический контекст и культурные элементы. Все эпизоды в HD.','аниме 2010, историческое аниме, события 2010 года, культура 2010 года, смотреть аниме в HD','','','0','','','Аниме 2010 года - Смотреть аниме с культурными и историческими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('182','0','185','2011','anime-2011','','','Смотрите аниме, действие которых происходит в 2011 году. Погружение в события и атмосферу времени. Все серии доступны в HD.','аниме 2011, историческое аниме, события 2011 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 2011 года - Смотреть аниме о событиях 2011 года','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('183','0','186','2012','anime-2012','','','Откройте для себя аниме с историей и атмосферой 2012 года. Культурные и исторические элементы. Все эпизоды в HD качестве.','аниме 2012, историческое аниме, события 2012 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 2012 года - Смотреть аниме о событиях и культуре 2012 года','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('184','0','187','2013','anime-2013','','','Смотрите аниме, действие которых происходит в 2013 году. Исторический контекст и культурные особенности времени. Все серии в HD.','аниме 2013, историческое аниме, события 2013 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 2013 года - Смотреть аниме с историческими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('185','0','188','2014','anime-2014','','','Смотрите аниме с событиями и культурными особенностями 2014 года. Исторический контекст и культурные элементы. Все эпизоды в HD.','аниме 2014, историческое аниме, события 2014 года, культура 2014 года, смотреть аниме в HD','','','0','','','Аниме 2014 года - Смотреть аниме с культурными и историческими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('186','0','189','2015','anime-2015','','','Смотрите аниме, действие которых происходит в 2015 году. Погружение в события и атмосферу времени. Все серии доступны в HD.','аниме 2015, историческое аниме, события 2015 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 2015 года - Смотреть аниме о событиях 2015 года','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('187','0','190','2016','anime-2016','','','Откройте для себя аниме с атмосферой 2016 года. Исторический контекст и культурные особенности времени. Все эпизоды в HD качестве.','аниме 2016, историческое аниме, события 2016 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 2016 года - Смотреть аниме с историческими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('188','0','191','2017','anime-2017','','','Смотрите аниме, действие которых происходит в 2017 году. Погружение в исторический контекст и культурные особенности времени. Все серии в HD.','аниме 2017, историческое аниме, события 2017 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 2017 года - Смотреть аниме о событиях 2017 года','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('189','0','192','2018','anime-2018','','','Смотрите аниме, отражающие события и атмосферу 2018 года. Исторический контекст и культурные особенности времени. Все эпизоды в HD.','аниме 2018, историческое аниме, события 2018 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 2018 года - Смотреть аниме с историческими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('190','0','193','2019','anime-2019','','','Откройте для себя аниме, происходящие в 2019 году. Исторический контекст и культурные особенности времени. Все серии доступны в HD.','аниме 2019, историческое аниме, события 2019 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 2019 года - Смотреть аниме о событиях 2019 года','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('191','0','194','2020','anime-2020','','','Смотрите аниме с событиями и культурными особенностями 2020 года. Исторический контекст и культурные элементы. Все эпизоды в HD.','аниме 2020, историческое аниме, события 2020 года, культура 2020 года, смотреть аниме в HD','','','0','','','Аниме 2020 года - Смотреть аниме с культурными и историческими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('192','0','195','2021','anime-2021','','','Смотрите аниме, действие которых происходит в 2021 году. Погружение в события и атмосферу времени. Все серии доступны в HD.','аниме 2021, историческое аниме, события 2021 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 2021 года - Смотреть аниме о событиях 2021 года','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('193','0','196','2022','anime-2022','','','Откройте для себя аниме с историей и атмосферой 2022 года. Культурные и исторические элементы. Все эпизоды в HD качестве.','аниме 2022, историческое аниме, события 2022 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 2022 года - Смотреть аниме о событиях и культуре 2022 года','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('194','0','197','2023','anime-2023','','','Смотрите аниме, действие которых происходит в 2023 году. Исторический контекст и культурные особенности времени. Все серии в HD.','аниме 2023, историческое аниме, события 2023 года, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Аниме 2023 года - Смотреть аниме с историческими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('195','0','198','2024','anime-2024','','','Смотрите аниме с событиями и культурными особенностями 2024 года. Исторический контекст и культурные элементы. Все эпизоды в HD.','аниме 2024, историческое аниме, события 2024 года, культура 2024 года, смотреть аниме в HD','','','0','','','Аниме 2024 года - Смотреть аниме с культурными и историческими сюжетами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('196','0','14','Топ 100','top-100','','','Топ 100 лучших аниме всех времён. Смотрите лучшие рейтинговые аниме без рекламы в HD качестве.','топ 100 аниме, лучшие аниме, топ аниме, смотреть топ аниме, рейтинговые аниме','','','0','','','Топ 100 аниме - Лучшие аниме всех времён для просмотра онлайн','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('197','0','15','Лучшие аниме','best-anime','','','Смотрите лучшие аниме всех времен, которые получили признание и популярность среди зрителей. Лучшие сюжеты, персонажи и анимация. Все серии в HD качестве.','лучшие аниме, топ аниме, популярные аниме, аниме рекомендации, смотреть аниме онлайн, аниме в HD','','','0','','','Лучшие аниме - Смотреть топ аниме с признанными сюжетами и персонажами','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
INSERT INTO `{prefix}_category` VALUES ('198','0','16','Заблокированные','zablokirovannye','','','Узнайте о запрещённых аниме, которые нельзя посмотреть в определённых регионах. Все актуальные новости об аниме.','заблокированные аниме, запрещённые аниме, аниме цензура, аниме, смотреть аниме','','','0','','','Заблокированные аниме - Узнайте, какие аниме запрещены в некоторых странах','0','1','','0','0','0','0','1','1','1','-1','1','0');
]]></mysqlinstall>
	<mysqlupgrade><![CDATA[]]></mysqlupgrade>
	<mysqlenable><![CDATA[]]></mysqlenable>
	<mysqldisable><![CDATA[]]></mysqldisable>
	<mysqldelete><![CDATA[]]></mysqldelete>
	<phpinstall><![CDATA[$needxfvalue = "poster|Постер||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0|||||
shikimori_id|ID Shikimori||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
myanimelist_id|ID на MyAnimeList||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
kinopoisk_id|ID КиноПоиск взятое с Kodik||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0|||||
world_art_id|world_art id||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
imdb_id|ID IMDB||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0|||||
tmdb_id|ID TMDB||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0|||||
mdl_id|Mydramalist ID||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||||||0|||
shikimori_name|Оригинальное название аниме||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
shikimori_russian|Название аниме на русском||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
shikimori_english|Название аниме на английском||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
shikimori_synonyms|Другие названия аниме||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
shikimori_kind|Тип аниме на английском||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
shikimori_kind_ru|Тип аниме на русском||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
shikimori_score|Рейтинг Shikimori||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0|||||
shikimori_votes|Количество голосов за аниме на Shikimori||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
shikimori_status|Статус аниме на английском||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
shikimori_status_ru|Статус аниме на русском||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
shikimori_episodes|Количество серий в сезоне||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
shikimori_episodes_aired|Последняя вышедшая серия||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
shikimori_aired_on_2|Дата выхода аниме в формате 10.04.2022||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
shikimori_released_on_2|Дата завершения выхода в формате 10.04.2022||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
shikimori_year|Год выхода||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
shikimori_season|Сезон аниме (например Лето 2022)||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
shikimori_season_url|Сезон аниме (например Лето 2022) - ссылкой||text||1|1|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
shikimori_duration|Длительность аниме в минутах||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
shikimori_genres|Жанры аниме||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
shikimori_studios|Аниме студии||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
shikimori_studios_url|Аниме студии - ссылкой||text||1|1|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
shikimori_director|Режиссёры аниме||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
shikimori_director_url|Режиссёры аниме - ссылкой||text||1|1|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
shikimori_producer|Продюсеры аниме||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
shikimori_script|Сценаристы аниме||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
shikimori_script_url|Сценаристы аниме - ссылкой||text||1|1|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
shikimori_franshise|ID франшиз||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
shikimori_similar|ID похожих аниме||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
shikimori_related|ID связанных аниме||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
kodik_iframe|Ссылка на плеер с базы Kodik||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
trailer|Трейлер||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
kodik_translation|Список озвучек взятый с Kodik||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
kodik_translation_types|Типы озвучек на английском взятые с Kodik||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
kodik_translation_types_ru|Типы озвучек на русском взятые с Kodik||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
kodik_countries|Страны, выпустившие сериал/фильм взятый с Kodik||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
kodik_kinopoisk_rating|Рейтинг на КиноПоиске взятый с Kodik||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
kodik_kinopoisk_votes|Количество голосов на КиноПоиске взятое с Kodik||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
kodik_minimal_age|Минимальный возраст взятый с Kodik||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
kodik_rating_mpaa|Рейтинг MPAA взятый с Kodik||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
kodik_last_season|Последний вышедший сезон взятый с Kodik||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
kodik_last_episode|Последняя вышедшая серия взятая с Kodik||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
next_episode_plus_one|Эпизод +1||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||||||0|||
kodik_episodes_total|Общее количество серий взятое с Kodik||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
kodik_episodes_aired|Количество уже вышедших эпизодов по данным Shikimori/MyDramaList||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
kodik_translation_last|Последняя добавленная в базу озвучка взятая с Kodik||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
kodik_translation_last_log|Дополнительное поле c историей добавленных озвучек последней доступной серии||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
kodik_quality|Качество взятое с Kodik||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
kodik_status_ru|Статус релиза на русском||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
kodik_status_en|Статус релиза на английском||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
next_episode_date|next_episode_date||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
shikimori_age|Возраст Shikimori||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
camrip|CAMrip?||yesorno||0|0|0|0|||0|0|||||0|||||||||||0||||||0|||
lgbt|LGBT||yesorno||0|0|0|0|||0|0|||||0|||||||||||0||
next_episode_date_format|След епизод форматированное||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
screenshots|Скриншоты||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0|||||
kadr_2|kadr_2||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
kadr_3|kadr_3||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
kadr_4|kadr_4||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
kadr_5|kadr_5||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||
imdb_rating|Рейтинг IMDB||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||||||0|||
imdb_votes|IMDB голоса||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||||||0|||
mdl_rating|Mydramalist Рейтинг||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||||||0|||
mdl_votes|Mydramalist Голоса||text||1|0|0|0|||0|0||||||||||||||||0||||||0|||";

$xfieldspath = ENGINE_DIR . '/data/xfields.txt';
file_put_contents($xfieldspath, $needxfvalue);

$needaapcfg = "<?PHP 

//AAParser Settings 

\$aaparser_config = array (
  'settings' => 
  array (
    'kodik_api_key' => '9a3a536a8be4b3d3f9f7bd28c1b74071',
    'kodik_api_domain' => 'https://kodikapi.com/',
    'working_mode' => 0,
    'shikimori_api_domain' => 'https://shikimori.me/',
    'parse_shikimori_genres' => 1,
    'other_sites' => 1,
    'parse_authors' => 1,
    'parse_franshise' => 1,
    'franchise_sort' => 'date_asd',
    'parse_similar' => 1,
    'parse_related' => 1,
    'parse_wa' => 1,
    'next_episode_date_new' => 'next_episode_date',
    'timer_enable' => 1,
    'grab_on' => 1,
    'film_sort_by' => 'year&order=desc',
    'max_actors' => 10,
    'max_directors' => 5,
    'max_producers' => 5,
    'max_writers' => 5,
    'max_composers' => 5,
    'max_editors' => 5,
    'max_designers' => 5,
    'max_operators' => 5,
    'update_on' => 1,
    'cron_key' => 'mrd3ath',
    'rooms_enable' => 1,
    'active_time' => 50,
  ),
  'main_fields' => 
  array (
    'xf_shikimori_id' => 'shikimori_id',
    'xf_mdl_id' => 'mdl_id',
    'xf_player' => 'kodik_iframe',
    'xf_poster' => 'poster',
    'poster_empty' => '/templates/Default/dleimages/no_image.jpg',
    'xf_season' => 'kodik_last_season',
    'xf_series' => 'kodik_last_episode',
    'xf_quality' => 'kodik_quality',
    'xf_translation' => 'kodik_translation',
    'xf_translation_last' => 'kodik_translation_last_log',
  ),
  'grabbing' => 
  array (
    'author_name' => 'admin',
    'author_id' => 1,
    'publish' => 1,
    'publish_image' => 1,
    'publish_main' => 1,
    'allow_rating' => 1,
    'allow_comments' => 1,
    'allow_br' => 1,
    'allow_rss' => 1,
    'allow_turbo' => 1,
    'allow_zen' => 1,
    'poster_source' => 1,
    'tv' => 1,
    'movie' => 1,
    'ova' => 1,
    'ona' => 1,
    'special' => 1,
    'music' => 1,
    'if_camrip' => 1,
    'if_lgbt' => 1,
    'this_year' => 1,
  ),
  'update_news' => 
  array (
    'cat_check' => 1,
    'xf_check' => 2,
    'not_xfields' => 'poster,shikimori_id,myanimelist_id,kinopoisk_id,world_art_id,shikimori_name,shikimori_russian,shikimori_english,shikimori_synonyms,shikimori_kind,shikimori_kind_ru,shikimori_score,shikimori_votes,shikimori_status,shikimori_status_ru,shikimori_episodes,shikimori_episodes_aired,shikimori_aired_on_2,shikimori_released_on_2,shikimori_year,shikimori_season,shikimori_season_url,shikimori_duration,shikimori_genres,shikimori_studios,shikimori_studios_url,shikimori_director,shikimori_director_url,shikimori_producer,shikimori_script,shikimori_script_url,shikimori_franshise,shikimori_similar,shikimori_related,kodik_iframe,trailer,kodik_translation,kodik_translation_types,kodik_translation_types_ru,kodik_countries,kodik_kinopoisk_rating,kodik_kinopoisk_votes,kodik_minimal_age,kodik_rating_mpaa,kodik_last_season,kodik_last_episode,next_episode_plus_one,kodik_episodes_total,kodik_episodes_aired,kodik_translation_last,kodik_translation_last_log,kodik_quality,kodik_status_ru,kodik_status_en,next_episode_date,shikimori_age,lgbt,next_episode_date_format,screenshots',
  ),
  'updates' => 
  array (
    'max_check' => 50,
    'new_series' => 1,
    'xf_series_5' => 'next_episode_plus_one',
    'new_status' => 1,
    'xf_status' => 'shikimori_status',
    'xf_status_ru' => 'shikimori_status_ru',
    'xf_translation_last_names' => 'kodik_translation_last_log',
    'xf_rating_sh' => 'shikimori_score',
    'xf_golos_sh' => 'shikimori_votes',
    'xf_rating_imdb' => 'imdb_rating',
    'xf_golos_imdb' => 'imdb_votes',
    'xf_rating_kp' => 'kodik_kinopoisk_rating',
    'xf_golos_kp' => 'kodik_kinopoisk_votes',
    'xf_rating_md' => 'mdl_rating',
    'xf_golos_md' => 'mdl_votes',
  ),
  'fields' => 
  array (
    'xf_camrip' => 'camrip',
    'xf_lgbt' => 'lgbt',
  ),
  'xfields' => 
  array (
    'title' => '[if_shikimori_russian]{shikimori_russian}[/if_shikimori_russian][ifnot_shikimori_russian]{shikimori_name}[/ifnot_shikimori_russian]',
    'short_story' => '[if_shikimori_plot]{shikimori_plot}[/if_shikimori_plot]',
    'full_story' => '[if_shikimori_plot]{shikimori_plot}[/if_shikimori_plot]',
    'alt_name' => '[if_kodik_title]{kodik_title}[/if_kodik_title][ifnot_kodik_title]{kodik_title_orig}[/ifnot_kodik_title] смотреть онлайн',
    'meta_title' => '[if_kodik_title]{kodik_title}[/if_kodik_title][ifnot_kodik_title]{kodik_title_orig}[/ifnot_kodik_title] смотреть онлайн',
    'meta_description' => '{worldart_plot}',
    'tags' => '[if_kodik_mydramalist_tags]{kodik_mydramalist_tags}[/if_kodik_mydramalist_tags][if_worldart_tags]{worldart_tags}[/if_worldart_tags]',
    'catalog' => '{catalog_rus}',
    'poster' => '{image}',
    'shikimori_id' => '{shikimori_id}',
    'myanimelist_id' => '{myanimelist_id}',
    'kinopoisk_id' => '{kodik_kinopoisk_id}',
    'world_art_id' => '{world_art}',
    'imdb_id' => '{kodik_imdb_id}',
    'shikimori_name' => '{shikimori_name}',
    'shikimori_russian' => '{shikimori_russian}',
    'shikimori_english' => '{shikimori_english}',
    'shikimori_synonyms' => '{shikimori_synonyms}',
    'shikimori_kind' => '{shikimori_kind}',
    'shikimori_kind_ru' => '{shikimori_kind_ru}',
    'shikimori_score' => '{shikimori_score}',
    'shikimori_votes' => '{shikimori_votes}',
    'shikimori_status' => '{shikimori_status}',
    'shikimori_status_ru' => '{shikimori_status_ru}',
    'shikimori_episodes' => '[if_shikimori_episodes]{shikimori_episodes}[/if_shikimori_episodes][ifnot_shikimori_episodes]?[/ifnot_shikimori_episodes]',
    'shikimori_episodes_aired' => '{shikimori_episodes_aired}',
    'shikimori_aired_on_2' => '{shikimori_aired_on_2}',
    'shikimori_released_on_2' => '{shikimori_released_on_2}',
    'shikimori_year' => '{shikimori_year}',
    'shikimori_season' => '{shikimori_season}',
    'shikimori_season_url' => '{shikimori_season}',
    'shikimori_duration' => '{shikimori_duration}',
    'shikimori_genres' => '{shikimori_genres}',
    'shikimori_studios' => '{shikimori_studios}',
    'shikimori_studios_url' => '{shikimori_studios}',
    'shikimori_director' => '{shikimori_director}',
    'shikimori_director_url' => '{shikimori_director}',
    'shikimori_producer' => '{shikimori_producer}',
    'shikimori_script' => '{shikimori_script}',
    'shikimori_script_url' => '{shikimori_script}',
    'shikimori_franshise' => '{shikimori_franshise}',
    'shikimori_similar' => '{shikimori_similar}',
    'shikimori_related' => '{shikimori_related}',
    'kodik_iframe' => '{kodik_iframe}',
    'trailer' => '{youtube_trailer}',
    'kodik_translation' => '{kodik_translation}',
    'kodik_translation_types' => '{kodik_translation_types}',
    'kodik_translation_types_ru' => '{kodik_translation_types_ru}',
    'kodik_countries' => '{kodik_countries}',
    'kodik_kinopoisk_rating' => '{kodik_kinopoisk_rating}',
    'kodik_kinopoisk_votes' => '{kodik_kinopoisk_votes}',
    'kodik_minimal_age' => '{kodik_minimal_age}',
    'kodik_rating_mpaa' => '{kodik_rating_mpaa}',
    'kodik_last_season' => '{kodik_last_season}',
    'kodik_last_episode' => '{kodik_last_episode}',
    'next_episode_plus_one' => '{kodik_last_episode_5}',
    'kodik_episodes_total' => '{kodik_episodes_total}',
    'kodik_episodes_aired' => '{kodik_episodes_aired}',
    'kodik_translation_last' => '{kodik_translation_last}',
    'kodik_quality' => '{kodik_quality}',
    'kodik_status_ru' => '{kodik_status_ru}',
    'kodik_status_en' => '{kodik_status_en}',
    'shikimori_age' => '{shikimori_rating}',
    'screenshots' => '{kadr_1}',
    'kadr_2' => '{kadr_2}',
    'kadr_3' => '{kadr_3}',
    'kadr_4' => '{kadr_4}',
    'kadr_5' => '{kadr_5}',
    'imdb_rating' => '{kodik_imdb_rating}',
    'imdb_votes' => '{kodik_imdb_votes}',
    'mdl_rating' => '{kodik_mydramalist_rating}',
    'mdl_votes' => '{kodik_mydramalist_votes}',
    'mdl_id' => '{mydramalist_id}',
  ),
  'categories' => 
  array (
    1 => 'аниме',
    2 => 'ТВ-сериал',
    3 => 'OVA',
    4 => 'Фильм',
    5 => 'Полнометражный фильм',
    6 => 'Короткометражный фильм',
    7 => 'Спецвыпуск,TV Спецвыпуск',
    8 => 'ONA',
    9 => 'Анонс',
    10 => 'Онгоинг',
    11 => 'Завершён',
    12 => 'Озвучка',
    13 => 'Субтитры',
    88 => 'Япония',
    89 => 'США',
    90 => 'Китай',
    14 => '3D-графика',
    15 => 'ангелы',
    16 => 'андроиды',
    17 => 'антигерой',
    18 => 'антиутопия',
    19 => 'безумие',
    20 => 'боевые искусства',
    21 => 'будущее',
    22 => 'божества',
    23 => 'вампиры',
    24 => 'военное',
    25 => 'врачи',
    26 => 'вымышленный мир',
    27 => 'гарем',
    28 => 'гурман',
    29 => 'горничная',
    30 => 'демоны',
    31 => 'детектив',
    32 => 'детское',
    33 => 'дзёсей',
    34 => 'драма',
    35 => 'драконы',
    36 => 'дружба',
    37 => 'ёкаи',
    38 => 'зомби',
    39 => 'зверолюди',
    40 => 'игры',
    41 => 'исторический',
    42 => 'комедия',
    43 => 'космос',
    44 => 'киберпанк',
    45 => 'кулинария',
    46 => 'любовный треугольник',
    47 => 'магия',
    48 => 'машины',
    49 => 'меха',
    50 => 'музыка,музыкальная группа,классическая музыка',
    52 => 'mmorpg',
    53 => 'ниндзя',
    54 => 'наше время',
    55 => 'несколько сюжетных линий',
    56 => 'фильм-нуар,нуар',
    57 => 'оммёдзи',
    58 => 'паропанк',
    59 => 'пародия,сатира / пародия',
    60 => 'повседневность',
    61 => 'полиция',
    62 => 'постапокалиптический мир',
    63 => 'приключения',
    64 => 'психологическое',
    65 => 'путешествие в другой мир',
    66 => 'разница в возрасте',
    67 => 'работа,работа и карьера',
    68 => 'романтика',
    69 => 'рыцари',
    70 => 'самураи',
    71 => 'сверхъестественное',
    72 => 'спорт,велоспорт,спортивная борьба',
    73 => 'супер сила,супергерой,суперсила',
    74 => 'сэйнэн',
    75 => 'сёдзё',
    76 => 'сёдзё-ай',
    77 => 'сёнен',
    78 => 'сёнен-ай',
    79 => 'триллер',
    80 => 'тёмное фэнтези',
    81 => 'ужасы',
    82 => 'фантастика',
    83 => 'фэнтези,классическое фэнтези',
    84 => 'школа',
    85 => 'экшен',
    86 => 'этти',
    87 => 'эльфы',
    91 => '1920',
    92 => '1921',
    93 => '1922',
    94 => '1923',
    95 => '1924',
    96 => '1925',
    97 => '1926',
    98 => '1927',
    99 => '1928',
    100 => '1929',
    101 => '1930',
    102 => '1931',
    103 => '1932',
    104 => '1933',
    105 => '1934',
    106 => '1935',
    107 => '1936',
    108 => '1937',
    109 => '1938',
    110 => '1939',
    111 => '1940',
    112 => '1941',
    113 => '1942',
    114 => '1943',
    115 => '1944',
    116 => '1945',
    117 => '1946',
    118 => '1947',
    119 => '1948',
    120 => '1949',
    121 => '1950',
    122 => '1951',
    123 => '1952',
    124 => '1953',
    125 => '1954',
    126 => '1955',
    127 => '1956',
    128 => '1957',
    129 => '1958',
    130 => '1959',
    131 => '1960',
    132 => '1961',
    133 => '1962',
    134 => '1963',
    135 => '1964',
    136 => '1965',
    137 => '1966',
    138 => '1967',
    139 => '1968',
    140 => '1969',
    141 => '1970',
    142 => '1971',
    143 => '1972',
    144 => '1973',
    145 => '1974',
    146 => '1975',
    147 => '1976',
    148 => '1977',
    149 => '1978',
    150 => '1979',
    151 => '1980',
    152 => '1981',
    153 => '1982',
    154 => '1983',
    155 => '1984',
    156 => '1985',
    157 => '1986',
    158 => '1987',
    159 => '1988',
    160 => '1989',
    161 => '1990',
    162 => '1991',
    163 => '1992',
    164 => '1993',
    165 => '1994',
    166 => '1995',
    167 => '1996',
    168 => '1997',
    169 => '1998',
    170 => '1999',
    171 => '2000',
    172 => '2001',
    173 => '2002',
    174 => '2003',
    175 => '2004',
    176 => '2005',
    177 => '2006',
    178 => '2007',
    179 => '2008',
    180 => '2009',
    181 => '2010',
    182 => '2011',
    183 => '2012',
    184 => '2013',
    185 => '2014',
    186 => '2015',
    187 => '2016',
    188 => '2017',
    189 => '2018',
    190 => '2019',
    191 => '2020',
    192 => '2021',
    193 => '2022',
    194 => '2023',
    195 => '2024',
  ),
  'images' => 
  array (
    'poster' => 1,
    'poster_edit' => 1,
    'screens' => 1,
    'screens_edit' => 1,
    'screens_count' => 5,
  ),
  'settings_anons' => 
  array (
    'anons_on' => 1,
    'anons_film_sort_by' => 'id',
    'anons_kind' => 'movie,special,ova,ona,tv',
    'cat_id' => 9,
    'publish' => 1,
    'publish_image' => 1,
    'publish_main' => 1,
    'allow_rating' => 1,
    'allow_comments' => 1,
    'allow_br' => 1,
    'allow_rss' => 1,
    'allow_turbo' => 1,
    'allow_zen' => 1,
    'description_update' => 1,
    'descript' => 'Аниме {shikimori_russian}, но в скором времени оно выйдет. [if_shikimori_aired_on_3]Приблизительная дата выхода ({shikimori_aired_on_3}).[/if_shikimori_aired_on_3]',
  ),
  'player' => 
  array (
    'enable' => 1,
    'method' => 0,
    'player_method' => 0,
    'custom_cache' => 1,
    'buttons' => 1,
    'last_episode' => 1,
    'hide_episodes' => 1,
    'auto_next' => 1,
    'max_remembers' => 50,
    'fa_icons' => 'fa',
    'worldart_anime' => 'world_art_id',
    'kinopoisk_id' => 'kinopoisk_id',
    'imdb_id' => 'imdb_id',
    'voicerate_mod' => 1,
  ),
  'calendar_settings' => 
  array (
    'enable_schedule' => 1,
    'schedule_main' => 1,
  ),
  'push_notifications' => 
  array (
    'fa_icons' => 'fa',
    'fa_icons_rooms' => 'fa',
    'tg_source_poster' => 'xfields',
  ),
  'persons' => 
  array (
    'personas_on' => 1,
    'main_characters' => 1,
    'main_characters_limit' => 0,
    'characters' => 1,
    'characters_limit' => 0,
    'persons' => 1,
    'persons_limit' => 0,
    'personas_cache' => 1,
    'default_image' => '/templates/Default/dleimages/no_image.jpg',
    'persons_page' => 1,
    'persons_page_cache' => 1,
    'metatitle' => '[if_russian]{russian}[/if_russian][ifnot_russian]{name}[/ifnot_russian] ({id})',
    'metadescr' => '[if_description][ifnot_birth_on]Подробнее о персонаже [if_russian]{russian}[/if_russian][ifnot_russian]{name}[/ifnot_russian]: {description_no_spoiler}[/ifnot_birth_on][/if_description][ifnot_description][if_birth_on]Краткая информация о персоне [if_russian]{russian}[/if_russian][ifnot_russian]{name}[/ifnot_russian]: День рождение {birth_on}, Должность [if_job_title]{job_title}[/if_job_title][/if_birth_on][/ifnot_description][ifnot_description][ifnot_birth_on]Краткая информация о [if_russian]{russian}[/if_russian][ifnot_russian]{name}[/ifnot_russian]: [if_job_title]Должность {job_title}[/if_job_title][/ifnot_birth_on][/ifnot_description]',
    'metakeyw' => '[if_name]{name},[/if_name][if_russian] {russian},[/if_russian] anime, аниме,[if_altname] {altname},[/if_altname][if_japanese] {japanese},[/if_japanese] {id}, герои, персонажи',
    'persons_sitemap' => 1,
  ),
);

?>";
$aapcfgpath = ENGINE_DIR . '/mrdeath/aaparser/data/config.php';

file_put_contents($aapcfgpath, $needaapcfg);]]></phpinstall>
	<phpupgrade><![CDATA[]]></phpupgrade>
	<phpenable><![CDATA[]]></phpenable>
	<phpdisable><![CDATA[]]></phpdisable>
	<phpdelete><![CDATA[]]></phpdelete>
	<notice><![CDATA[<h2 style="margin:0;padding:0;line-height:1;"><b>После установки необходимо проверить следующее</b></h2>
[ol=1]
[*]Страница категории, проверьте что категории начинаются с ID 1, а так же должно начинаться с <b>Аниме</b> и заканчиваться <b>2024</b> 
[*]Страница дополнительный полей, должно начинаться с <b>poster</b> и заканчиваться <b>mdl_votes</b> 
[*]Страница модуля Advanced Anime Parser, замените API ключ на свой.
[/ol]
<h2 style="margin:0;padding:0;line-height:1;"><b>То что теперь необходимо сделать</b></h2>
<b style="margin:0;">HTACCESS/NGINX</b>
[ol=1]
[*]Страница "Продолжить просмотр" (Вкладка Модули/Вывод плеера)
[*]Страница "Расписание серий" (Вкладка Модули/Расписание серий)
[*]Страница "Совместный просмотр"  (Вкладка Модули/Совместный просмотр)
[*]Страница "Персонажей и персон" (Вкладка Модули/Актёры и персонажи)
[/ol]
<b style="margin:0">Файлы которые надо создать</b>
[ol=1]
[*]continue_watch.tpl (Вкладка Модули/Вывод плеера)
[*]schedule.tpl (Вкладка Модули/Расписание серий)
[*]rooms.tpl (Вкладка Модули/Совместный просмотр)
[*]rooms_shortstory.tpl (Вкладка Модули/Совместный просмотр)
[*]main_characters_block.tpl, main_characters_info.tpl (Вкладка Модули/Актёры и персонажи)
[*]sub_characters_block.tpl, sub_characters_info.tpl (Вкладка Модули/Актёры и персонажи)
[*]persons_block.tpl, persons_info.tpl (Вкладка Модули/Актёры и персонажи)
[*]/characters/characters.tpl, /characters/people.tpl (Вкладка Модули/Актёры и персонажи)
[/ol]
<b style="margin:0">Статья целиком (Fullstory)</b>
[ol=1]
[*]Вывести таймер с отсчётом до выхода новой серии (Вкладка основные настройки)
[*]Вывести плеер (Вкладка Модули/Вывод плеера)
[*]Вывести рейтинг озвучек (Вкладка Модули/Вывод плеера)
[*]Вывести кнопку совместного просмотра (Вкладка Модули/Совместный просмотр)
[*]Вывести персонажей и персон (Вкладка Модули/Актёры и персонажи)
[/ol]
<b style="margin:0">Главная страница (main.tpl)</b>
[ol=1]
[*]Вывести расписание серий (Вкладка Модули/Расписание серий)
[/ol]
<h2 style="color:red;font-weight:bold">!ТЕПЕРЬ НЕОБХОДИМО УДАЛИТЬ ПЛАГИН, ЧТОБЫ СЛУЧАЙНО ПОТОМ ЕГО СНОВА НЕ ЗАПУСТИТЬ!</h2>
<i>Удалять не модуль Advanced Anime Parser, а именно Авто-Установку!</i>]]></notice>
</dleplugin>